聽日天水圍係取消咗定點

取消咗出句聲唔該 認真問

冇post嘅

推

唔批就一定要「講取消」..

唔批 取消咗 所以都係入去食野算

Join?

唔係呢種取消
係問仲call唔call人出黎

係有得食嘅？

有

親子遊?
見佢8月延期比其他集會
估唔到過唔到今個禮拜

喂一個post都冇提 我真係以為食都唔食 sor

有 天水圍有好多好野食 請阿蛇食都得 食完飲下酒咁

區內自發
區外就唔好啦

搞手為安全要講取消
但天水圍手足唔係condom

基於警方堅持發出反對通知，914之天水圍親子遊將會取消

明日天水圍活動皆屬市民自發，鑑於天水圍地理環境、以為港鐵有機會停駛、警方路障等風險，請手足謹慎評估有關風險，再而進入天水圍地區

希望各位繼續反送中條例進展，支持其他有關活動

自發行動谷

依家到底咩情況

照出 手足都出

今日天水圍同愛丁堡有遊行示威，愛丁堡中學集會有不反對